美心員工應否辭職

想大家投一投

應該辭就正評：無良企業，恥與為伍

不應該就負評：美心宜家生意差，黃絲員工個個月做小左野又出足佢份糧，令美心營運成本無得減
如果黃絲員工辭左工，美心唔請返人就會減低營運成本了

讀唔成書先要做飲食

hea做等炒??

咁佢咪出少左入糧 拉上補下
唔洗辭

有能力有心嘅咪走囉
之後美心會變成點 自己諗啦
行咩路自己揀啦，正負皮有咩意義

介唔介意講下做緊咩位？
唔辭 白逗佢人工

唔洗辭

做內鬼,唔使辭

屈機男
幾時貼樓契 ?

hea做等炒!

做乜要辭
得閒報下食環加下料唔好？

旗下一間西餐既senior cook

唔止我

想知道其他美心員工都應唔應該辭工

傻嘅，辭左咪等如節省左開支

hea做

辭啦。要做飲食度度都有，唔做美心未做大快活囉，未差唔多。

白逗佢人工

公司又唔係叫你去加料比手足
e+緊係hea做算啦
本身又少咗人食，根本冇得輸

對唔住囉
利申讀緊大學翻pt

垃圾工

梗係咪辭hea住做咁拎佢人工

1皮都無，收皮啦

唔駛辭，照搵佢錢!

暗地裡的不合作運動比離職好，
雖然飲食業易搵工跳槽唔難。

唔好咁傻自己辭職，等遣散費